[
    {
        "src": "./thumbs/Jeunesse/Hatier|2016-2018|Recits_courts|Illustrations_pour_livres_scolaires_2",
        "width": 1500,
        "height": 828,
        "category": "Jeunesse",
        "filter": "Jeunesse",
        "client": "Hatier",
        "year": "2016-2018",
        "project": "Re\u0301cits courts",
        "description": "Illustrations pour livres scolaires 2",
        "number": 0
    },
    {
        "src": "./thumbs/Jeunesse/Attraction_Communication|2018|Maman|Illustration_pour_un_livret_a_destination_des_familles",
        "width": 1500,
        "height": 1050,
        "category": "Jeunesse",
        "filter": "Jeunesse",
        "client": "Attraction Communication",
        "year": "2018",
        "project": "Maman",
        "description": "Illustration pour un livret a\u0300 destination des familles",
        "number": 0
    },
    {
        "src": "./thumbs/Jeunesse/Hatier|2016-2018|Travaux_divers|Illustrations_pour_livres_scolaires",
        "width": 1500,
        "height": 996,
        "category": "Jeunesse",
        "filter": "Jeunesse",
        "client": "Hatier",
        "year": "2016-2018",
        "project": "Travaux divers",
        "description": "Illustrations pour livres scolaires",
        "number": 0
    },
    {
        "src": "./thumbs/Jeunesse/Attraction_Communication|2018|Livret_Familles|La_priere",
        "width": 1500,
        "height": 1278,
        "category": "Jeunesse",
        "filter": "Jeunesse",
        "client": "Attraction Communication",
        "year": "2018",
        "project": "Livret Familles",
        "description": "La prie\u0300re",
        "number": 0
    },
    {
        "src": "./thumbs/Jeunesse/Fanzine_Camping|2016|Zelie_&_Ferdinand|3",
        "width": 1061,
        "height": 1500,
        "category": "Jeunesse",
        "filter": "Jeunesse",
        "client": "Fanzine Camping",
        "year": "2016",
        "project": "Ze\u0301lie & Ferdinand",
        "description": "3",
        "number": 0
    },
    {
        "src": "./thumbs/Jeunesse/Police_nationale|2019|Prevention_inondations|Sacha_&_Juliette",
        "width": 1500,
        "height": 977,
        "category": "Jeunesse",
        "filter": "Jeunesse",
        "client": "Police nationale",
        "year": "2019",
        "project": "Pr\u00e9vention inondations",
        "description": "Sacha & Juliette",
        "number": 0
    },
    {
        "src": "./thumbs/Jeunesse/Fanzine_Camping|2016|Zelie_&_Ferdinand|2",
        "width": 1500,
        "height": 1048,
        "category": "Jeunesse",
        "filter": "Jeunesse",
        "client": "Fanzine Camping",
        "year": "2016",
        "project": "Ze\u0301lie & Ferdinand",
        "description": "2",
        "number": 0
    },
    {
        "src": "./thumbs/Jeunesse/Police_nationale|2018|Magazine_Liaisons|Sacha_&_Juliette|1",
        "width": 1074,
        "height": 1500,
        "category": "Jeunesse",
        "filter": "Jeunesse",
        "client": "Police nationale",
        "year": "2018",
        "project": "Magazine Liaisons",
        "description": "Sacha & Juliette",
        "number": "1"
    },
    {
        "src": "./thumbs/Jeunesse/Police_nationale|2018|Magazine_Liaisons|Sacha_&_Juliette|3",
        "width": 1500,
        "height": 1070,
        "category": "Jeunesse",
        "filter": "Jeunesse",
        "client": "Police nationale",
        "year": "2018",
        "project": "Magazine Liaisons",
        "description": "Sacha & Juliette",
        "number": "3"
    },
    {
        "src": "./thumbs/Jeunesse/Police_nationale|2018|Magazine_Liaisons|Sacha_&_Juliette|2",
        "width": 1500,
        "height": 1071,
        "category": "Jeunesse",
        "filter": "Jeunesse",
        "client": "Police nationale",
        "year": "2018",
        "project": "Magazine Liaisons",
        "description": "Sacha & Juliette",
        "number": "2"
    },
    {
        "src": "./thumbs/Jeunesse/Police_nationale|2018|Magazine_Liaisons|Sacha_&_Juliette|6",
        "width": 1500,
        "height": 1072,
        "category": "Jeunesse",
        "filter": "Jeunesse",
        "client": "Police nationale",
        "year": "2018",
        "project": "Magazine Liaisons",
        "description": "Sacha & Juliette",
        "number": "6"
    },
    {
        "src": "./thumbs/Jeunesse/Bohmy|2019|Site_internet|Illustration_pour_presenter_l'extension_de_manteau_Bohmy",
        "width": 1500,
        "height": 803,
        "category": "Jeunesse",
        "filter": "Jeunesse",
        "client": "Bohmy",
        "year": "2019",
        "project": "Site internet",
        "description": "Illustration pour pr\u00e9senter l\u2019extension de manteau Bohmy",
        "number": 0
    },
    {
        "src": "./thumbs/Jeunesse/Police_nationale|2018|Magazine_Liaisons|Sacha_&_Juliette|7",
        "width": 1060,
        "height": 1500,
        "category": "Jeunesse",
        "filter": "Jeunesse",
        "client": "Police nationale",
        "year": "2018",
        "project": "Magazine Liaisons",
        "description": "Sacha & Juliette",
        "number": "7"
    },
    {
        "src": "./thumbs/Jeunesse/Police_nationale|2018|Magazine_Liaisons|Sacha_&_Juliette|4",
        "width": 1500,
        "height": 1071,
        "category": "Jeunesse",
        "filter": "Jeunesse",
        "client": "Police nationale",
        "year": "2018",
        "project": "Magazine Liaisons",
        "description": "Sacha & Juliette",
        "number": "4"
    },
    {
        "src": "./thumbs/Jeunesse/Editions_Ernst-Klett|2018|Manuel_scolaire|Salle_de_classe",
        "width": 1500,
        "height": 1060,
        "category": "Jeunesse",
        "filter": "Jeunesse",
        "client": "E\u0301ditions Ernst-Klett",
        "year": "2018",
        "project": "Manuel scolaire",
        "description": "Salle de classe",
        "number": 0
    },
    {
        "src": "./thumbs/Jeunesse/Hatier|2016-2018|Travaux_divers|Illustrations_pour_livres_scolaires_2",
        "width": 1500,
        "height": 1037,
        "category": "Jeunesse",
        "filter": "Jeunesse",
        "client": "Hatier",
        "year": "2016-2018",
        "project": "Travaux divers",
        "description": "Illustrations pour livres scolaires 2",
        "number": 0
    },
    {
        "src": "./thumbs/Jeunesse/Attraction_Communication|2018|La_Messe|Illustration_pour_un_livret_a_destination_des_familles",
        "width": 1060,
        "height": 1500,
        "category": "Jeunesse",
        "filter": "Jeunesse",
        "client": "Attraction Communication",
        "year": "2018",
        "project": "La Messe",
        "description": "Illustration pour un livret a\u0300 destination des familles",
        "number": 0
    },
    {
        "src": "./thumbs/Jeunesse/Attraction_Communication|2016|Saints_du_Canton|Illustrations_des_saints_locaux_pour_la_cathedrale_de_Lausanne",
        "width": 1500,
        "height": 1143,
        "category": "Jeunesse",
        "filter": "Jeunesse",
        "client": "Attraction Communication",
        "year": "2016",
        "project": "Saints du Canton",
        "description": "Illustrations des saints locaux pour la cath\u00e9drale de Lausanne",
        "number": 0
    },
    {
        "src": "./thumbs/Jeunesse/Decathlon|2017|Puzzle_Kid-Tween|Creation_d'un_puzzle_pour_une_formation_interne",
        "width": 1500,
        "height": 1500,
        "category": "Jeunesse",
        "filter": "Jeunesse",
        "client": "De\u0301cathlon",
        "year": "2017",
        "project": "Puzzle Kid-Tween",
        "description": "Cre\u0301ation d'un puzzle pour une formation interne",
        "number": 0
    },
    {
        "src": "./thumbs/Jeunesse/Fanzine_Camping|2016|Fanzine|Zelie_&_Ferdinand|1",
        "width": 1500,
        "height": 1075,
        "category": "Jeunesse",
        "filter": "Jeunesse",
        "client": "Fanzine Camping",
        "year": "2016",
        "project": "Fanzine",
        "description": "Ze\u0301lie & Ferdinand",
        "number": "1"
    },
    {
        "src": "./thumbs/Jeunesse/Police_nationale|2018|Magazine_Liaisons|Sacha_&_Juliette|10",
        "width": 1500,
        "height": 1071,
        "category": "Jeunesse",
        "filter": "Jeunesse",
        "client": "Police nationale",
        "year": "2018",
        "project": "Magazine Liaisons",
        "description": "Sacha & Juliette",
        "number": "10"
    },
    {
        "src": "./thumbs/Jeunesse/Les_Boardies|2017|Tapis_de_jeu|Worderland",
        "width": 1500,
        "height": 1000,
        "category": "Jeunesse",
        "filter": "Jeunesse",
        "client": "Les Boardies",
        "year": "2017",
        "project": "Tapis de jeu",
        "description": "Worderland",
        "number": 0
    },
    {
        "src": "./thumbs/Jeunesse/Hatier|2016-2018|Recits_courts|Illustrations_pour_livres_scolaires",
        "width": 1500,
        "height": 826,
        "category": "Jeunesse",
        "filter": "Jeunesse",
        "client": "Hatier",
        "year": "2016-2018",
        "project": "Re\u0301cits courts",
        "description": "Illustrations pour livres scolaires",
        "number": 0
    },
    {
        "src": "./thumbs/Corporate/Equo_Vivo|2018|Affichage_chantier|Panneau_didactique|2",
        "width": 1500,
        "height": 1151,
        "category": "Corporate",
        "filter": "Corporate",
        "client": "Equo Vivo",
        "year": "2018",
        "project": "Affichage chantier",
        "description": "Panneau didactique",
        "number": "2"
    },
    {
        "src": "./thumbs/Corporate/Ministere_de_la_sante_et_des_solidarites|2018|Prospective_reforme_des_retraites|Creation_d'une_bande_dessinee_presentant_les_reformes_envisagees_par_la_concertation_citoyenne",
        "width": 1500,
        "height": 719,
        "category": "Corporate",
        "filter": "Corporate",
        "client": "Ministe\u0300re de la sante\u0301 et des solidarite\u0301s",
        "year": "2018",
        "project": "Prospective re\u0301forme des retraites",
        "description": "Cre\u0301ation d'une bande dessine\u0301e pre\u0301sentant les re\u0301formes envisage\u0301es par la concertation citoyenne",
        "number": 0
    },
    {
        "src": "./thumbs/Corporate/Equo_Vivo|2018|Affichage_chantier|Panneau_didactique|4",
        "width": 1500,
        "height": 1151,
        "category": "Corporate",
        "filter": "Corporate",
        "client": "Equo Vivo",
        "year": "2018",
        "project": "Affichage chantier",
        "description": "Panneau didactique",
        "number": "4"
    },
    {
        "src": "./thumbs/Corporate/Singa|2018|Flyer_accueil|Visuel_pour_un_depliant_presentant_l'activite_de_l'association",
        "width": 1500,
        "height": 1042,
        "category": "Corporate",
        "filter": "Corporate",
        "client": "Singa",
        "year": "2018",
        "project": "Flyer accueil",
        "description": "Visuel pour un de\u0301pliant pre\u0301sentant l\u2019activite\u0301 de l\u2019association",
        "number": 0
    },
    {
        "src": "./thumbs/Corporate/Decathlon|2016|Presentation_de_la_vision_magasin|Vision_magasin",
        "width": 1500,
        "height": 1000,
        "category": "Corporate",
        "filter": "Corporate",
        "client": "De\u0301cathlon",
        "year": "2016",
        "project": "Pr\u00e9sentation de la vision magasin",
        "description": "Vision magasin",
        "number": 0
    },
    {
        "src": "./thumbs/Corporate/Mairie_de_Saint-Denis|2018|Fete_des_Tulipes|Charte_graphique|0",
        "width": 1022,
        "height": 1500,
        "category": "Corporate",
        "filter": "Corporate",
        "client": "Mairie de Saint-Denis",
        "year": "2018",
        "project": "Fe\u0302te des Tulipes",
        "description": "Charte graphique",
        "number": "0"
    },
    {
        "src": "./thumbs/Corporate/Nodi|2019|Projet_Geneste|Recit_d'ambiance_pour_presenter_un_projet_d'ecoquartier_a_Bordeaux|1",
        "width": 1500,
        "height": 1124,
        "category": "Corporate",
        "filter": "Corporate",
        "client": "Nodi",
        "year": "2019",
        "project": "Projet Geneste",
        "description": "R\u00e9cit d\u2019ambiance pour pr\u00e9senter un projet d\u2019\u00e9coquartier \u00e0 Bordeaux",
        "number": "1"
    },
    {
        "src": "./thumbs/Corporate/Leonard|2019|Reunion_prospective|Croquis_de_visualisation_d'un_croisement",
        "width": 1500,
        "height": 1125,
        "category": "Corporate",
        "filter": "Corporate",
        "client": "Le\u0301onard",
        "year": "2019",
        "project": "R\u00e9union prospective",
        "description": "Croquis de visualisation d\u2019un croisement",
        "number": 0
    },
    {
        "src": "./thumbs/Corporate/Nodi|2019|Projet_Geneste|Recit_d'ambiance_pour_presenter_un_projet_d'ecoquartier_a_Bordeaux|2",
        "width": 1500,
        "height": 1125,
        "category": "Corporate",
        "filter": "Corporate",
        "client": "Nodi",
        "year": "2019",
        "project": "Projet Geneste",
        "description": "R\u00e9cit d\u2019ambiance pour pr\u00e9senter un projet d\u2019\u00e9coquartier \u00e0 Bordeaux",
        "number": "2"
    },
    {
        "src": "./thumbs/Corporate/La_Bonne_Pioche|2017|Charte_graphique|Illustration_Saint_Valentin",
        "width": 1500,
        "height": 1272,
        "category": "Corporate",
        "filter": "Corporate",
        "client": "La Bonne Pioche",
        "year": "2017",
        "project": "Charte graphique",
        "description": "Illustration Saint Valentin",
        "number": 0
    },
    {
        "src": "./thumbs/Corporate/Equo_Vivo|2018|Calendrier_corporate|Semestre_2",
        "width": 1500,
        "height": 1104,
        "category": "Corporate",
        "filter": "Corporate",
        "client": "Equo Vivo",
        "year": "2018",
        "project": "Calendrier corporate",
        "description": "Semestre 2",
        "number": 0
    },
    {
        "src": "./thumbs/Corporate/Vinci|2017|My_Vinci_Start-Up|Infographie_presentant_le_programme_d'intraprenariat_de_Vinci",
        "width": 1500,
        "height": 840,
        "category": "Corporate",
        "filter": "Corporate",
        "client": "Vinci",
        "year": "2017",
        "project": "My Vinci Start-Up",
        "description": "Infographie pre\u0301sentant le programme d'intraprenariat de Vinci",
        "number": 0
    },
    {
        "src": "./thumbs/Corporate/Mairie_de_Saint-Denis|2018|Fete_des_Tulipes|Illustration",
        "width": 1500,
        "height": 1000,
        "category": "Corporate",
        "filter": "Corporate",
        "client": "Mairie de Saint-Denis",
        "year": "2018",
        "project": "F\u00eate des Tulipes",
        "description": "Illustration",
        "number": 0
    },
    {
        "src": "./thumbs/Corporate/eSourcing|2016-2019|Trombinoscope|Creation_de_portraits_des_membres_de_l'entreprise_pour_leurs_cartes_de_visite",
        "width": 1500,
        "height": 757,
        "category": "Corporate",
        "filter": "Corporate",
        "client": "eSourcing",
        "year": "2016-2019",
        "project": "Trombinoscope",
        "description": "Cre\u0301ation de portraits des membres de l'entreprise pour leurs cartes de visite",
        "number": 0
    },
    {
        "src": "./thumbs/Corporate/Nodi|2019|Projet_Geneste|Recit_d'ambiance_pour_presenter_un_projet_d'ecoquartier_a_Bordeaux|4",
        "width": 1500,
        "height": 1125,
        "category": "Corporate",
        "filter": "Corporate",
        "client": "Nodi",
        "year": "2019",
        "project": "Projet Geneste",
        "description": "R\u00e9cit d\u2019ambiance pour pr\u00e9senter un projet d\u2019\u00e9coquartier \u00e0 Bordeaux",
        "number": "4"
    },
    {
        "src": "./thumbs/Corporate/Babbel|2019|Babbel_magazine|Article_sur_la_theorie_Sapir-Whorf",
        "width": 1500,
        "height": 844,
        "category": "Corporate",
        "filter": "Corporate",
        "client": "Babbel",
        "year": "2019",
        "project": "Babbel magazine",
        "description": "Article sur la th\u00e9orie Sapir-Whorf",
        "number": 0
    },
    {
        "src": "./thumbs/Corporate/Eurovia|2019|Accueil_Environnement|Livret_de_presentation_des_bonnes_pratiques_en_matiere_d'environnement_sur_les_chantiers_Eurovia",
        "width": 1500,
        "height": 1355,
        "category": "Corporate",
        "filter": "Corporate",
        "client": "Eurovia",
        "year": "2019",
        "project": "Accueil Environnement",
        "description": "Livret de pre\u0301sentation des bonnes pratiques en matie\u0300re d\u2019environnement sur les chantiers Eurovia",
        "number": 0
    },
    {
        "src": "./thumbs/Corporate/Plush&nuggets|2018|Creativity_Lab|Fresque_murale_pour_une_salle_de_creativite",
        "width": 1500,
        "height": 1059,
        "category": "Corporate",
        "filter": "Corporate",
        "client": "Plush&nuggets",
        "year": "2018",
        "project": "Creativity Lab",
        "description": "Fresque murale pour une salle de cre\u0301ativite\u0301",
        "number": 0
    },
    {
        "src": "./thumbs/Corporate/SNCF|2017|Papier_recycle|Webserie_de_7_episodes_de_bande_dessinee_pour_mailing_hebdomadaire_de_communication_interne",
        "width": 1500,
        "height": 1422,
        "category": "Corporate",
        "filter": "Corporate",
        "client": "SNCF",
        "year": "2017",
        "project": "Papier recycle\u0301",
        "description": "Webse\u0301rie de 7 e\u0301pisodes de bande dessine\u0301e pour mailing hebdomadaire de communication interne",
        "number": 0
    },
    {
        "src": "./thumbs/Corporate/Babbel|2019|Babbel_magazine|Article_sur_le_vocabulaire",
        "width": 1500,
        "height": 844,
        "category": "Corporate",
        "filter": "Corporate",
        "client": "Babbel",
        "year": "2019",
        "project": "Babbel magazine",
        "description": "Article sur le vocabulaire",
        "number": 0
    },
    {
        "src": "./thumbs/Corporate/Equo_Vivo|2018|Affichage_chantier|Panneau_didactique|8",
        "width": 1500,
        "height": 1152,
        "category": "Corporate",
        "filter": "Corporate",
        "client": "Equo Vivo",
        "year": "2018",
        "project": "Affichage chantier",
        "description": "Panneau didactique",
        "number": "8"
    },
    {
        "src": "./thumbs/Corporate/Decathlon|2016|Presentation_de_la_vision_magasin|Le_match",
        "width": 1500,
        "height": 1000,
        "category": "Corporate",
        "filter": "Corporate",
        "client": "De\u0301cathlon",
        "year": "2016",
        "project": "Pr\u00e9sentation de la vision magasin",
        "description": "Le match",
        "number": 0
    },
    {
        "src": "./thumbs/Corporate/Elior|2017|Journee_des_droits_des_femmes|Les_Cheffes",
        "width": 1500,
        "height": 1060,
        "category": "Corporate",
        "filter": "Corporate",
        "client": "Elior",
        "year": "2017",
        "project": "Journ\u00e9e des droits des femmes",
        "description": "Les Cheffes",
        "number": 0
    },
    {
        "src": "./thumbs/Corporate/Decathlon|2016|Presentation_de_la_vision_magasin|Une_journee_en_famille",
        "width": 1500,
        "height": 1000,
        "category": "Corporate",
        "filter": "Corporate",
        "client": "De\u0301cathlon",
        "year": "2016",
        "project": "Pr\u00e9sentation de la vision magasin",
        "description": "Une journ\u00e9e en famille",
        "number": 0
    },
    {
        "src": "./thumbs/Facilitation/Bordeaux_Metropole|2019|BM_2050|Scribing_numerique_de_la_journee_de_cloture_du_programme_BM2050_(en_direct)|2",
        "width": 3500,
        "height": 2317,
        "category": "Facilitation",
        "filter": "Facilitation",
        "client": "Bordeaux Me\u0301tropole",
        "year": "2019",
        "project": "BM 2050",
        "description": "Scribing num\u00e9rique de la journ\u00e9e de cl\u00f4ture du programme BM2050 (en direct)",
        "number": "2"
    },
    {
        "src": "./thumbs/Facilitation/Launchworks|2018|Platform_Strategy|Scribing_en_direct_pendant_un_cours_(en_anglais)_a_des_etudiants_de_HEC",
        "width": 3500,
        "height": 2743,
        "category": "Facilitation",
        "filter": "Facilitation",
        "client": "Launchworks",
        "year": "2018",
        "project": "Platform Strategy",
        "description": "Scribing en direct pendant un cours (en anglais) \u00e0 des \u00e9tudiants de HEC",
        "number": 0
    },
    {
        "src": "./thumbs/Facilitation/Bordeaux_Metropole|2019|BM_2050|Scribing_numerique_de_la_journee_de_cloture_du_programme_BM2050_(en_direct)|3",
        "width": 3500,
        "height": 2304,
        "category": "Facilitation",
        "filter": "Facilitation",
        "client": "Bordeaux Me\u0301tropole",
        "year": "2019",
        "project": "BM 2050",
        "description": "Scribing num\u00e9rique de la journ\u00e9e de cl\u00f4ture du programme BM2050 (en direct)",
        "number": "3"
    },
    {
        "src": "./thumbs/Facilitation/Leonard_-_Eurovia|2018|Reunions|Scribing_sur_papier_en_direct_pendant_des_reunions_d'Eurovia_&_Leonard",
        "width": 3500,
        "height": 2475,
        "category": "Facilitation",
        "filter": "Facilitation",
        "client": "Le\u0301onard - Eurovia",
        "year": "2018",
        "project": "R\u00e9unions",
        "description": "Scribing sur papier en direct pendant des r\u00e9unions d\u2019Eurovia & L\u00e9onard",
        "number": 0
    },
    {
        "src": "./thumbs/Facilitation/Bordeaux_Metropole|2019|BM_2050|_Scribing_numerique_de_la_journee_de_cloture_du_programme_BM2050_(en_direct)|1",
        "width": 3500,
        "height": 2332,
        "category": "Facilitation",
        "filter": "Facilitation",
        "client": "Bordeaux Me\u0301tropole",
        "year": "2019",
        "project": "BM 2050",
        "description": " Scribing num\u00e9rique de la journ\u00e9e de cl\u00f4ture du programme BM2050 (en direct)",
        "number": "1"
    },
    {
        "src": "./thumbs/Facilitation/Institut_AMS_-_La_Fabrique_de_la_Cite|2018|Gares_du_futur|Scribing_sur_papier_pendant_une_journee_de_conferences_organisee_par_l'institut_AMS,_la_Delft_University_of_Technology_et_La_Fabrique_de_la_Cite",
        "width": 3500,
        "height": 2611,
        "category": "Facilitation",
        "filter": "Facilitation",
        "client": "Institut AMS - La Fabrique de la Cite\u0301",
        "year": "2018",
        "project": "Gares du futur",
        "description": "Scribing sur papier pendant une journe\u0301e de confe\u0301rences organise\u0301e par l'institut AMS, la Delft University of Technology et La Fabrique de la Cite\u0301",
        "number": 0
    },
    {
        "src": "./thumbs/Facilitation/Eurovia|2018|Mur_e-cube|Peinture_d'une_fresque_murale_dans_la_salle_de_repos_des_locaux_de_l'equipe_e-cube",
        "width": 3500,
        "height": 2474,
        "category": "Facilitation",
        "filter": "Facilitation",
        "client": "Eurovia",
        "year": "2018",
        "project": "Mur e-cube",
        "description": "Peinture d\u2019une fresque murale dans la salle de repos des locaux de l\u2019\u00e9quipe e-cube",
        "number": 0
    },
    {
        "src": "./thumbs/Facilitation/Artelia|2018|Journee_Comite_Jeunes|Scribing_numerique_en_direct_pendant_une_journee_de_reunion",
        "width": 3500,
        "height": 3269,
        "category": "Facilitation",
        "filter": "Facilitation",
        "client": "Artelia",
        "year": "2018",
        "project": "Journe\u0301e Comite\u0301 Jeunes",
        "description": "Scribing num\u00e9rique en direct pendant une journ\u00e9e de r\u00e9union",
        "number": 0
    },
    {
        "src": "./thumbs/Facilitation/La_Fabrique_de_la_Cite|2017|Seminaire_international|Scribing_sur_papier_pendant_3_jours_de_seminaire",
        "width": 3500,
        "height": 2519,
        "category": "Facilitation",
        "filter": "Facilitation",
        "client": "La Fabrique de la Cite\u0301",
        "year": "2017",
        "project": "Se\u0301minaire international",
        "description": "Scribing sur papier pendant 3 jours de s\u00e9minaire",
        "number": 0
    },
    {
        "src": "./thumbs/Facilitation/Leonard|2019|Prospective_autoroutes|Scribing_numerique_en_direct_pendant_une_reunion_de_travail",
        "width": 3500,
        "height": 2199,
        "category": "Facilitation",
        "filter": "Facilitation",
        "client": "Le\u0301onard",
        "year": "2019",
        "project": "Prospective autoroutes",
        "description": "Scribing num\u00e9rique en direct pendant une r\u00e9union de travail",
        "number": 0
    },
    {
        "src": "./thumbs/Facilitation/Presans|2019|Dystopia|Scribing_numerique_en_direct_d'une_journee_de_conferences_au_Centre_Pompidou",
        "width": 3500,
        "height": 2479,
        "category": "Facilitation",
        "filter": "Facilitation",
        "client": "Presans",
        "year": "2019",
        "project": "Dystopia",
        "description": "Scribing num\u00e9rique en direct d\u2019une journ\u00e9e de conf\u00e9rences au Centre Pompidou",
        "number": 0
    },
    {
        "src": "./thumbs/Facilitation/Tolson_Consulting|2019|VDA_Days|Scribing_numerique_en_direct_pendant_une_journee_de_formation_destinee_a_des_responsables_achats_(en_anglais)",
        "width": 3500,
        "height": 2528,
        "category": "Facilitation",
        "filter": "Facilitation",
        "client": "Tolson Consulting",
        "year": "2019",
        "project": "VDA Days",
        "description": "Scribing num\u00e9rique en direct pendant une journ\u00e9e de formation destin\u00e9e \u00e0 des responsables achats (en anglais)",
        "number": 0
    },
    {
        "src": "./thumbs/Facilitation/Metropole_de_Lyon|2018|Festival_des_Solidarites|Scribing_en_direct_sur_papier_pendant_un_evenement_organise_par_la_Metropole",
        "width": 3500,
        "height": 2356,
        "category": "Facilitation",
        "filter": "Facilitation",
        "client": "Me\u0301tropole de Lyon",
        "year": "2018",
        "project": "Festival des Solidarite\u0301s",
        "description": "Scribing en direct sur papier pendant un \u00e9v\u00e9nement organis\u00e9 par la M\u00e9tropole",
        "number": 0
    }
]